如果李嘉誠出黎講野，會同香港人講 d 咩？

點評價習種，777，香港人？

多謝幫趁

應該都係講首詩

自己解讀

近年無咩見李生捐錢比土匪

商人係中立，模稜兩可

光復香港 時代革命

又玩暗號比我地估

新年好 心想事成 大家身體健康

屌你老母

床前明月光

蒲你阿麼

似

我會為大家供應充足嘅口罩
無藉口啦? 聽日準時返工!

大家如果諗到地産霸權，賣發水樓，吸血鬼，捐錢冠名，賣油魚，以本傷人踢走家樂福等外資⋯⋯，無我份